覺唔覺得既然柒婆完全唔理五大訴求，黎緊應該升級去推翻港共及解散警隊？

大家首先要明白訴求對象係唔同
五大訴求指向係向柒婆，柒婆只要乜都唔做照拉人坐監，你地識得國際求助，但國際唔會回應到五大訴求。

但推翻港共就唔同，我哋訴求對象係歐美日韓台政府
希望國際間對中共對港共作出實質制裁
甚至標籤港共為一個非法政權
到我哋成立臨時政府時，我哋將會有對口去同國際社會交涉
港唔港獨係其次
如果迫使到習近平向國際間屈服
承諾到雙普選以及重新立憲
咁樣其實可以唔行港獨而建立民選政權

當然習近平唔屈服既話，內戰在所難免
但係既然維吾爾族民主人權法案通過後
習近平居然驚到連集中營都關閉
咁習近平好大機會拎新疆同西藏政府官員開刀
以洗走佢身上既鮮血
香港自然都唔會例外

到香港，新疆，西藏能夠得到國際監察下既民主
你哋鍾意幾多訴求都得啦

點推翻

和理非定時定候包圍禮賓府
所有遊行改為推翻港共殺人政權
勇武瞄準高官落單狗
罷交稅
罷工

你可以話行為同而家一樣
但唔同既係意識形態升級

仲有4個鐘就係啦... 跪求大家入嚟睇一睇

唔好意思借個位嚟
好重要今晚就係啦！！！

*已獲不反對通知書

~~~~~~~

【國際人權日．正日集會】

1948年12月10日，聯合國公佈《世界人權宣言》，確立生而為人的基本權利。走過71年，世界人權仍然是未竟之路。在香港及世界各地，人民仍要為爭取基本的自由及權利奮鬥，甚至有所付出及犧牲。

12月10日晚，我們一起站出來，為香港人加油，也為全球為人權奮鬥的人打氣。

日期：12月10日
時間：18:30-22:00
地點：金鐘連儂牆下

內容：
悼念及回顧
嘉賓講話
短片欣賞及分享

推呀屌你再過7個鐘就係啦 唔好再屌鬼啦行動post呢文宣post呢
唔係完咗人權日遊行就end game㗎
我地仲有訴求㗎！！！
聽日要見到連儂牆有十萬人呀！！！！
12月10號 6點半政總見！！